2020年春夏季日劇討論(21)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》
TBS火22 《錢的盡頭是愛情的開始》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》
NTV水22 《我哋唔多妥》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
朝日木21 《未解決之女 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》
TBS金22 《危險二人組-K2-》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》
NTV日23《傻父親青春白書》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

夏季劇
星期二（火曜日）
富士火21 《DIVER-特殊潛入班-》
22/09開播

秋季劇
星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》
02/11開播

星期二（火曜日）
富士火21 《姐姐的戀人》
27/10開播
TBS火22 《這份愛要加熱嗎》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》
14/10開播

星期四（木曜日）
朝日木21 《7個秘書》
22/10開播
富士木22 《魯邦的女兒 2》
15/10開播

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》
10/10開播

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》

NTV日23《極主夫道》
11/10開播

睇緊套舊劇 驚見某位大人物

期待連靚仔圖馬拉松

驗眼系列

正負皮之前改咗要2粒鐘之後先show出嚟，除非係你自己回既po就即時睇到正負皮數
咁樣係防止d人未睇個po d字就比正負皮主導咗個討論，好似係

新post留名

新post 留名

Happy Birthday to me

涼真d post好尷尬

圈套打手報到

唔知下季係邊套劇會火燭呢

上個post貼過,想正式貼多次國寶

最後貼下橋本

佢肯減肥未

推到今日子有sp為止

留名

呢張美波勁cute

濕既白恤衫，西裝
自從睇過呢個cm

之後佢靚仔就得，反正好多都好尷尬

風光永存系列
志村けん

三浦春馬

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

我哋永遠記住您

MEN'S NON-NO靚仔系列
清原翔

成田凌

坐等大結局

懷念post個list愈來愈長

希望今年唔好再有咁多人離開我地

呢張國寶真係

新po留名
咁快有龜圖

原來靚仔都會生暗瘡

靚仔生暗瘡都係靚仔
流星太少時間訓教喇搞到皮膚差哂

鎮你po
春馬神

今晚八點上綜藝有唔妥ng畫面睇

九點*

下次龜圖可唔可以加密返佢
掃電話等圖load完結果原來係龜圖好心痛浪費咗幾十秒俾佢

望到龜先有動力講粗口

老老豆豆
佢係咪想扮山田涼介跳舞

龜嗰下斜視既眼神同佢一樣

屌

下季有佢套烚熟狗頭老師洗一百次對眼都唔夠

我都替佢擔心佢會唔會頂唔順
跟住又飲酒

奪愛班底

好正
就算崩都係國寶級靚仔

終於立定決心block咗會員堺雅人

龜同山田涼介個頭size爭得幾遠下

唔係石原真係唔會睇藥劑師…
終於睇完，劇情唔太合理之餘又悶悶地

神化左藥劑師的角色😂😂😂我睇唔落去

個post 去得好快

國寶

永遠的伊東

因為太靚仔 我決定傳送佢地過黎

我都好qq架

最後一集都飛嚟睇

美波個3年後look好正
同埋開始明白點解話著和服個後頸好正

唔妥

高衫真宙都好襯全黑色

好正呀

其實客觀地說
流星啲戲真係唔錯

同場既高杉都係，呢2個後生我幾欣賞

好想睇佢哋之後再合作阿

高衫...佢係35歲的高中生...我都有開始留意佢...
個人睇法佢暫時的代表作係基督山

希望佢會有多d劇拍

呢個動作呢個陣型 睇錯做重岡

永續春季

龜龜好得意

男人有錢就9痕...今次到游泳選手...個細女啱啱出世

9月23日の「デイリー新潮」が、瀬戸の不倫を報じたのだ。

記事では瀬戸が自分の車でキャビンアテンダントの女性と鄙びたホテルに行き、昼下がりの情事を楽しんだ後、愛娘を保育園に迎えに行く様子までが克明に記されている。

Ching 識貨

再求國寶奶茄汁gif

留名

上個post講唔妥個電話室

佢間屋個廁所係咪又要寫住廁所兩個字

LM

係個間屋入面你真係會覺得時光倒流唔知幾多十年

首先，佢兩個著住咩衫

今晚交嵐有玉木宏又有妻夫木聰

只間野用到爛，季季都總有一次見到

睇到字都想奶

等睇佢地既新劇等到頸斷
快d播啦

妻夫木聰真係由細靚仔到大
宜家做埋人地老豆都係靚仔

想幫佢唧咗佢

我就去到 Ghostwriter 時留意佢，但佢之後好似做弱勢角色居多。希望佢之後發展唔錯.......

唔妥NG
最尾個part我笑左

美波之前話自己好少NG，但明明自己笑點好低成日笑9流星

冇茄汁，得朱古力

送多2張流星女友視角圖

仲諗住有條高清片先share 出黎

最後個part 如果cut 得好啲，我覺得可以放入去，兩條友成日苦瓜乾咁既樣，一路都唔覺佢地感情真係增進左咁多，多啲呢啲畫面就自然好多

藥劑師

第3張呢張個廣告系列睇完點可能唔鍾意吉澤亮

套野唔係要佢地感情進步，係要佢地散

和服帶個度我真係笑左岀聲美波好煩佢已經唔止一次笑流星搞到NG

佢地d 私底下d自拍同花絮重好睇過套劇lo 陰公

要迫佢地上絕路再跳埋落山崖就最好

雖然都好憎隻龜，都要講返
劇中龜有果種adrenal cancer仲要擴散左，根據美國數字，5年存活率都有37%

最後2個只能活1個

好飄忽既笑點

2個都好鬼得意
流星句なんだよ 勁怕羞

話哂都係國寶級識行走既雕塑 好難唔迷倒你

個陣見到張相已經覺得佢哋勁有夫婦相

未開播嗰陣keep住睇twitter同ig 根本估唔到正劇個tone係咁

竹內結子自殺 WTF!!!!

今年點解咁多傷心事

啱啱仲話希望今年唔好再有傷心事發生

WTF？？？？？？？？？？？？？？？？？？

佢啱啱再婚+生左個仔
真係好震撼

睇嚟呢度又有多一位

年頭先生左個仔

望住呢幅相有點悲哀, 兩個自殺的藝人, 一個瀕死的城市

有D本來係開心嘅嘢 望下望下就變成黑色幽默

信用欺詐師仲點排新一輯

2個走咗
一個不倫
連前田都話可能離婚

點解會自殺

fuck唔撚係呀, 一朝早起身比啲咁嘅嘢我睇, 仲要又係自殺

點解會咁
今年究竟咩事

係咪未confirm 自殺會唔會係意外

咩事呀
點解會咁

應該都係有明顯證據先夠擔咁報 例如吊頸搵到條繩 燒碳搵到盆碳

最近至翻睇木村套冰之驕子😭點解

今年咩事呀

痴撚線。。。。。。

話畀我知呢個係英雄篇嘅條橋段呢

垃圾2020年快d過得唔得

其實年年都咁垃圾架啦
應該要話武漢肺炎快D消失

今年cls

我總係覺得好奇怪有關聯既4個人都自殺？會唔會太巧合阿？

亞樹 ：阿睛！！

之後起歌

I was born to love you ～

入曬腦

係呀 全部都係東出殺架 滿意未

當年年細細個， 就因為依套中意木村既劇

無啦啦講咩東出

好好睇

你地前排講大空港我重諗住搵時間睇

係而家都唔知睇唔睇好

係
套戲重話係好好笑真係笑唔出

唉
Nino唔好做傻事呀

我岩岩都諗起nino

中共快啲消失

DLLM之前仲話仲有100日就完2020
依家想眨吓眼就2021

竹內結子個b 一歲都未夠

竹內結子
今年發生乜嘢事

前幾日先睇返真田丸

咩事 好震撼... 已經三浦春馬
而家無埋竹內結子

吓明明再婚咗無耐生咗個b

可能係產後抑鬱。。rip

2020咩事

點解連結子都走埋

世界毒瘤

真係有可能...
RIP

唔會啦

Nino個集vs嵐我睇左好多次

............

冰之驕子

點解一起身就會睇到呢樣嘢
之前同朋友傾明星表面係好風光快樂
但其實背後有好多壓力
我最鍾意嘅女明星竟然就咁走咗
我仲想睇佢拍劇同電影 點解身邊一個個都係咁

信用欺詐師邪到
獌
結子同春馬
東出
仲有前田疑似婚姻危機
唔好再拍第三套電影好嗎

呢集到今年仲會睇下開心下
但以後仲點睇

絲打振作
點解會咁

明明仲好想見到佢同水川麻美拍劇做拍檔
佢喺同水川同由貴個訪問到喊 睇嗰陣覺得好可愛
其實佢背後承受住啲咩呢
我停唔到喊 我真係好鍾意佢

結子同春馬都係睇唔出
明明ARM ARM生完B

我已經唔識講……

絲抗 要振作阿
我明白你既心情
有咩想講隨時上黎分享啦
我地同你一齊過阿

佢喺夏季嘅結束之際離開咗

絲打撐住

竹內最後一套電影係咪公主篇？

本身諗住死頂睇埋春馬 而家咁真係唔知點入場睇

有無可能好似「藉著雨點說愛你」咁

竹內結子遲啲返生見下小朋友呀

男人老狗，第一次因為藝人離世而感到咁傷心

點解咁善良嘅人會得唔到幸福

已經喺夏天嘅結束嘅時候離開咗
佢最好嘅朋友Imoto點算？佢仲要啱啱結婚 有多一個小朋友

三浦竹內呢兩個我見到出現就會睇個套劇既人......

唔該各間經理人公司睇實啲關心多啲旗下藝人，唔想再見到任何人出事

痴線

想搵返巨星父婿黎睇
有無種...

今年乜事呀

琴日先睇完信用欺詐師電影

長澤短期內有2個同伴走左好擔心佢既心情

如果識個好似結子咁好嘅女仔
我一定會好好守護佢
唔會俾不幸降臨佢身上

起身睇到新聞之後一拳打落自己到
以為係發夢 點知會痛既

我諗電影第三輯應該要取消

我自己覺得年輕時嘅竹內，仲正過年輕時嘅長澤
當然兩個都係女神級

希望係天堂你可以食住生蠔同餃子 飲住啤酒笑住咁過
我永遠都愛妳 多謝妳一直比力量我

仲諗住一下推左咁多頁仲以為有咩新戲......
可唔可以當發夢再醒過

佢真係好靚好有氣質
好難接受呀

仲諗住今日好好温習
點知一上連燈就見到不幸的消息

第三套早排先公佈左

真係由細鍾意到自己大
前排佢先復出幫即食麵做宣傳 佢個樣仲好開心咁
髮型唔同咗 好可愛... 嗰陣仲期待緊秋季冬季劇佢會唔會拍
會唔會搵水川 HBO會唔會搵返佢拍miss sherlock s2

種種嘅期侍 而家只可以成為一個永遠都唔會實現嘅願望

rip

但是我永遠愛你

起身就見到...以為係假
Rip

年頭先生完b... 點解會咁
希望日劇界各位振作
同埋confidenceman jp 真係唔好再拍喇...

新聞話有遺書

Wtf 岩岩起身一睇呢度
點撚解又一個自殺架？？？？？？？
做乜撚野呀 死神筆記開turbo 玩日韓台輪到你了？
仆街我對上一次睇竹內結子既劇仲係alife...佢又係d笑得好甜既人。。
點解會搞成咁

點解會咁命苦

前排就南韓，而家到日本
好驚阿

玲子同菊田冇最後了

諗起依一套劇真係忍唔住

佢既笑容真係好特別好靚

女優の竹内結子さん（４０）が２７日、東京・渋谷区の自宅で死去していることが判明し、衝撃が広がっている。

関係者の話を総合すると、竹内さんは昨日夜は、夫で俳優の中林大樹（３５）と夕食をともにした後、自宅内の２階に向かったという。

その後、中林が寝室に入ったところ、ウオークインクローゼット内で、首を吊った状態の竹内さんを発見。午前２時前に１１９番通報した。

竹内さんは心肺停止の状態で救急搬送されたが、病院で死亡が確認された。遺書はなかったとみられ、現場状況から警視庁は事件性はなく、自殺とみている。

用春馬一樣...

和風美人

X 用
O 同

痴線咩事

無經歷過LV/LG盛世, 係GOOD LUCK同PRIDE令我鍾意木村, 太震驚

5C班新人王, 細個超鍾意睇

咁即係真係自殺
頭先仲諗有冇可能係病或者意外

外人睇佢好似好開心好幸福
但分分鐘佢自身o既現實世界係相反

一起身就見到
係咪假㗎

好睇，仲有午餐女王。

一覺瞓醒 點解會咁
點解會咁
我仲未睇完strawberry night
我仲等緊佢其他戲
點解會咁

其實年年都有咁多人死

最近嘅復出 做代言人
個笑容⋯⋯

上一秒一齊食飯
下一秒翻入房就見到佢吊住係度。。。
真係痴撚線好似拍劇咁
求心理陰影面積

接受唔到呀
結子妳係大美人嚟仲想睇妳靚住咁老去吖我

真係好痴線。。。。。

今年的確比較多後生啲、當紅明星，以前因為年老病逝比較多

有時表面上愈係開心o既人
內心愈係鬱悶, 因為想用笑呢樣野去遮住內心陰暗面
唔想比其他人發現o既另外一面
當然唔係話每一個人都係咁
只係其他人眼中佢覺得o既幸福
唔等於佢自己覺得o既幸福

原來結子老公都拍左好多劇 但0印象

如果係拍戲嘅話
佢老公就係第一嫌疑人

癡咗線… 發生咩事咁多明星自殺

同埋今年係連續幾個陪住大家長大嘅藝人突然咁走

今年痴晒線
RIP

佢笑容真係好靚

生完b其實高危，產後抑鬱

吓⋯⋯⋯
乜事啊 一瞓醒見到新聞
點解又多一個
好中意佢

前幾日先返睇藉著雨點說愛你

我好鐘意結子
究竟今年咩事
仲諗住信用欺詐師上畫就去睇
而家唔敢睇啦

cls
2020發生咩事

竹內結子圈內同邊個比較friend

老公係屋企都咁到底個尋死既心有幾重
之後又係衣櫃
我個心好寒好痛阿

碌Twitter見到呢個Tweet
覺得有啲恐怖

Imoto同水川麻美

イモトアヤコ

睇啲報導就就話唔覺佢有
反而話食完飯後 個老公1點幾先發現結子 好似有啲奇怪...

如果係抑鬱症
想死只係果一刻既念頭
多數唔係有心去死

佢老公應該勁後悔唔早啲入房睇下佢

重要同老公食完飯，自己上二樓就吊左
真係拍戲咁

佢同大仔每年都去迪士尼過生日
又考到入好高中
再婚都要佢答應先結
好難相信佢會突然唔顧個仔去自殺

唔關事 維基嘅時間係GMT
1點計返日本時間大概係朝早10點

哩啲事要發生既話，就算Sweet power 咁樣要藝能人同staff甚至社長同居都阻止唔到

ig唯一有follow

好似話住得好近 成日見面

大家唔該無視左個tweet

如果老公無講大話，又真係有啲奇怪

感覺水川麻美又係性格好女人
真係物以類聚，好人痴返好人

我唔敢講啦
而家心情重好depress
大家要撐住阿

明石家成日話邊個娶到水川就發達

佢兩個之前同由貴上節目吹水
因為拍完Queen無得再日日見麻美所以喊
嗰陣覺得好可愛 而家諗返起好心痛
Imoto同佢關係更好 一星期見一次
唔知佢點承受

正孝

佢地身邊嘅朋友比起我地真係痛一千萬倍

水川
一年走咗兩個同佢合作嘅人 有啲擔心佢

佢個大仔

希望佢老公會睇住佢

諗返起三浦個陣，自己個心好似比野鑿穿左有個窿係到，成個禮拜都迷迷糊糊咁

水川都係成日笑得好燦爛
頂我唔敢再諗落去

呢個真
之前春菜個live仲見到佢地好sweet
正孝應該好support佢

睇咗隔離post嘅雜誌訪問 覺得可能真係產後抑鬱再加上撞啱武肺+春馬走咗

佢好錫佢大仔 就算係同中林大樹一齊同結婚都要問咗佢先 咩都以佢為先
好難想像係有啲咩打擊到佢咁 要離開自己屋企人

我都係

個訪問佢有講過自己生完第一胎嗰陣時好驚無工做
可能最近又我咩job接 又有產後抑鬱 又大壓力等等 所以自尋短見

岩岩先接左個公仔麵代言咋喎

大仔今年11月生日
但係阿媽已經唔可以再同佢去迪士尼過

Job可以係劇集嘅 事實係點無人知

我真係無誇張。。我糊左個幾兩個月。。。
個陣成日望天發呆。。

到而家覺得好返少少又黎多單。。

Fuck the 2020

應該唔關最近無咩job接事

日本根本就唔係無job接
肺炎肆虐都照返工啦

今年做乜鳩

可能啦 我都有少少亂諗咗
我唔知 我淨係希望全部嘢都係夢

佢第一胎之後真係過得好差本身事業巔峰 生完之後比其他新人上位 老公又出軌搞到變單親媽媽

仆街武肺搞到d人就算唔開心都冇得出去搵朋友傾訴
長期困住喺屋企搞到情緒越來越差

以前都捱得過 好難想像佢依家自殺

其實日本人仲係興分開訓...

2021年播既野好多現在都開緊工拍緊

如果有抑鬱的話
當佢o個一刻想去尋死時無任何人可以阻到

現在日本戲劇多左好多3/40代女主角角色
其實佢大把世界

Imoto 即係邊個？有無中文名

北川景子賣樓果套劇成日唔做野果個女配角

結子只follow佢一個人

本井妹？

広末涼子
當年又係迫到癲
難以想像 日本做藝人係幾大壓力

台灣叫井本妹

仲係好虛幻嘅感覺 po多次圖就唔再po啦
我真係好鍾意好鍾意妳

バカリズム 套かもしれない女優たち 個個女主角背後都有故事

我真係好鐘意結子

我想睇返呢套
就係搵唔返

估唔到咁快就到300
見到咁多人記得佢真係覺得好欣慰

結子真係屌打而家20-30嗰班

我唔睇日劇個啲男仔朋友而家個個都好sad ah

因為結子形象根本就係大部份男人的 dreamGF/ dream wife

佢後尾成功轉型我都好開心

你話佢個時無job又未至於
但最難過應該個時
我唔明⋯⋯

見有新聞，話今次個B 難照顧過上次，佢要睇好多書增值咁

唔明
明明係遇到困難係正面認對
點解有咁大既動力去自殺

日本新血 唔錯喎
上白石萌音
永野芽郁
美波
吉川愛

no offense
萌音就算啦....
美櫻我反而睇好佢會繼續進步

不過20尾個班(90後前期)係麻麻地.....
係90尾同00頭好返啲
所以早幾年好似有斷層咁

有佢嘅劇一定會睇
好特別有特色嘅樣 有氣質又靚

而家碌ig見到d藝人既post幾正面都好都覺得只係pr技倆

半澤開播時 死春馬
半澤今晚最終回 死竹內結子

藝能人公式ACCOUNT
公司有份MANAGE
廣告商又會睇到實

咁每個人心態都唔同 無得講

但係佢到底係咪真抑鬱都無人知
所以好難相信 連遺書都無

本來藝人嘅account就都係公司control緊架啦 唔出奇

普通人post喺social media嘅嘢都全部只係表面 何況藝人

唔妥既相，開心野黎，想睇先好開

90S前期有
黑木華 演技
有村架純 樣
高畑充希 歌影兩棲
肥雞

仲有吉岡里帆 本田翼 二階堂富美

階戶瑠李

PO少少野出少少位都即刻SNS炎上同上報
所以靚女演員/MODEL 剩係PO J 圖PO飲飲食食算數

肥雞mayu個堆被你食晒
明明90-96有一大堆女演員

樓上講果個失落0既幾年
本來有個D戲KEEP住一般但係又有人氣既桐谷美玲
不過佢現在唔做戲LU

我覺得三浦春馬呢個名一直係呢個世界長存緊
只係唔知點解見到佢個樣果陣鼻會一陣酸。。

老柒
你估全世界人都咁正面諗咩
係o既話抑鬱呢樣野就唔會出現

90前期山本美月其實唔錯
90後期仲有福原遙

好難過
明明以為佢人生會變好

個時同中村獅童快離婚到呢

咁又係 官方account 八九成都係公司打。。
就算d藝人平時有咩活動同fans分享，係佢地眼中可能只係工作一部分
唔通真係同你交心咩

其實有抑鬱唔出奇而且理解到
娛樂圈本身就好大壓力
生完仔離婚再婚再生仔
要面對o既事同經歷絕對比平常人多
而且武肺又令到朋友見少左面對面相處時間冇以前咁多

係得amuse可以咁放縱 樹里連個twitter名都改埋wada

做歌舞伎出名果班都係出晒名玩女....
但係又好多女撲埋去...

人人承受能力唔同
遇到嘅嘢又唔同
大部份人遇到嘅嘢不至於壓垮到人
有人承受能力低啲, 但亦有人面對特別大壓力

放棄比堅持容易嘛

所以唔好講「有勇氣去自殺但冇勇氣去面對問題」呢類說話

佢兩個太入戲姐

唔記得有黑木華同充希
第一下只係諗到武井咲同剛力
SOR

有D平時真係可能係自己TWEET
有時會寫明哩個TWEET係公司代打

除咗d好日唔出po，宣傳都唔宣既ac例如坂口健太郎咁就應該真係自己管理

中村太仆街就真

我意思無咁明顯啫
自殺係一時決定既事呢點我都理解

嗰陣既結子好難唔入戲
每個合作既男演員都入晒戲咁款

好多都應該自己POST
但係點都要留番PASSWORD 俾公司可以入到去POST/DELETE野

呢句根本就唔通既
放棄哂所有比起喺條未知既道路上披荊斬棘過n個難關，點睇都放棄易d啦
頭盔: 我就唔係鼓吹放棄啦

記得當年傳木村嫂唔鐘意佢同老公合作
拍完PRIDE之後JOHNNYS就通知各大電視台禁止佢同木村共演
去到A LIFE搵唔到人做先解禁

交比公司好過啦
起碼唔駛睇到啲唔好既說話

點止 靜香同秋刀魚笑佢似猩猩
作為fans都唔想見到佢拍Alife

所以我都廢事回

叫個八婆收皮啦
一日到黑搞小動作

我覺得自殺冇錯 亦都會尊重人去自殺

突然間諗起堺雅人套DR倫太朗
如果現實中有呢種醫生存在你話幾好

工藤條妖怪收皮啦，smap個個都拍過結子又唔見另外四個單身嘅追佢（雖然草彅剛暗戀過結子）

所以有段時間拍親木村既唔係松隆子就深津繪理
可能佢地抵得諗唔怕JOHNNYS/木村嫂D麻煩野

好明顯係工藤自己有問題猜忌心重

因為Pride真係好正

佢相都唔多張

好難受

咁又未至於結論係自殺無錯，又要尊重人去自殺，最多話理解、同情就夠，始終呢樣野好敏感，個種情緒、決定好易擴散開去，宜家藝人同之前香港學生有一排輕生都有類似特點

除左黑木華同高火田兩個真係數到D代表作SHOW到人氣同實力成正比之外
其他果班都係得人氣但重係爭咁套一個CARRY晒套野既作品

「有勇氣去自殺但冇勇氣去面對問題」
係人生未遇過 真正困境/真正傷心事 嘅人先會咁講

講得呢D嘢嘅人根本就唔知人地嘅生活係點 就係度講埋曬D風涼話

好鍾意佢 miss sherlock 同Queen啲look
佢著全黑樽領好型 我真係好鍾意佢

想講好耐
抑鬱症呢樣野 大概就係腦神經分泌失調
即係點解大家面對同一處境
有人會抑鬱 有人無事
唔係外在見到咁易分辨
睇落好健康 一向好樂觀嘅人都可以突然之間trigger
其他人瞓醒就無事 但佢哋真係解釋唔到(其實就係腦部影響)持續咁影響情緒
然後慢慢積累而成抑鬱
亦都唔會單單理性就解決到問題
同埋點解大肚婆生前生後咁易有
都係陀b時荷爾蒙變化有關

同時抑鬱症患者輕生通常都未必係佢自己深思熟慮之後嘅選擇
好多時係受情緒影響 突然悲從中來
然後就諗埋一邊

所以日劇班後生唔睇就因為成日講埋呢啲同現實相反既廢話，咩人生滿希望、做正直既人、會有好結果、唔好負面諗野etc，套戲又做唔到呢啲效果，淨係齋up 訓話，好似多個老母係你耳邊講野咁

信用欺詐師浪漫篇都係咁
幾個月前先睇完

諗起404志摩同九重講嘅嘢
有人會以為人人面對嘅難題都差不多, 搞唔掂就一定係人嘅問題
有無諗過有啲人嘅hurdle可能特別多特別高
當然唔鼓勵自殺
但點解要否定其他人嘅努力, 你點知佢無試過面對

咁如果嗰個人無遇到破壞既有價值觀既事件，咁用翻佢本身既思考方式得出呢句野係正常既
正如以前d咩咩運動員創傷後康復拍d鼓勵廣告會話「我得，你都得」
咁喺佢個世界嚟講緊係講得出亦真心覺得係咁架
但係現實就係佢遇到既所有發生喺佢身上既人事物關係其他人係唔會一樣有（/咁好彩）
但係佢唔會aware到呢樣野，因為佢成功咗

錯唔錯就唔係你判斷，條命係人地既，最多話唔係最好既方法啫
其實都有黑暗面既故事，但黃金檔多數都正面啫，又或者其實都唔一定想睇dark既檔
正如半澤doctor x呢類既劇情係好多人既精神食糧

無法成為野獸的我們
講返個現實出黎（雖然未比全中）
都係冇乜人睇，話返工已經好攰唔想再面對現實

再加埋環境
日本社會咁高壓
仲係男尊女卑嘅時代
更何況藝人同普通人唔同
我地唔開心搵朋友傾
或者上網亂up囉
藝人一言一行都係影響緊佢前途
你做藝人嘅咪試下網上好似連登仔亂up唔使本囉
聽日仲搵可以搵食？

我反而覺得90後期有潛力甚至有實力既仲少過90前期wor
上面提到果班90前期係佢地二十出頭既時候已經出名同埋背住唔少黃金檔同電影主演
依家90後代真係無咩幾多個去到呢個level
暫時諗到可能得臭西鈴

除非你做到好似廣瀬鈴咁，一開始已經亂噏
咁d人照樣炎上，但唔會令你消失

心理咁強大嘅人係好少見

無錯，有時都擔心佢頂唔頂得住，上親節目都有野比人鬧

我接受唔到

90後同前果班都有d似
空有人氣但無實力 連個人特色都無乜
重衰過90前果班人
今田美櫻 飯豐 福原瑤 森七菜 美波 永野芽郁
差唔多成班都係咁上下類型嘅女嚟

佢點會呀
根本就覺得鬧佢班人都this is on9仔

或者好似和田アキコ咁

不如咁講
以家係班90後期既上位時間
睇下過多幾年篩剩幾多
個人係睇好既

充希都係慢慢咁上位
諗返以前Q10佢都係做配角
黑木華呢種賣演技既暫時未諗到

東亞文化都係咁 個人低於整體
令我哋忽視個人心理健康
好似西方社會有心理咨詢嘅文化會係好事
起碼多個支援 無咁易收收埋埋
早期就學識點面對 甚至只係簡單疏導情緒 未必會發展到咁嚴重
(作為過來人 身邊人遇到問題我都未必識點樣開解)
而且比較嚴重嘅情緒病患者
好難講話有''好返''嘅一日
最後都係要學識點樣同自己個病長期相處

啱啱尋晚先睇完漫長的告別, 佢喺套戲入面都係屈住屈住唔開心嘅母親角色

佢呢啲直情係惡勢力

套戲嘅Twitter有懷念佢

我都諗起呢套
開頭佢去阻止人自殺果幕

邊個夠膽炎上佢
佢就令邊個消失

努力會得到回報呢啲on9野害死好多人

堺叔《阿娜答得了憂鬱症》

我諗起AKB前成員高橋みなみ講過類似既野
結果最尾都要戴返頭盔話努力未必有回報但自己仲想相信努力

冇錯我就係諗起佢

其實而家好多48人好努力
但係紅ge咪又係46

利申46飯

淳君講過不必炫耀努力亦不必計自己有幾努力
因為努力只係入哩行既基本條件嚟

天時地利人和
天時地利行先係有佢既原因
不過偶像呢行咁速食,的確呢刻唔努力更加無可能紅

靚又唔一定紅
唱歌跳舞勁又唔一定紅
Even靚加唱歌跳舞勁都唔一定紅

努力就得嘅話世界上大部份人都成功緊啦
街邊執紙皮啲啊婆唔努力咩 邊忽有回報

今年套多啦a夢電影有個致敬位

即刻諗起《黃泉歸來》

根本係廢老君後生仔做奴隸嘅說話功課
同獅子山精神一樣

睇翻d開心野

佢哋成長於經濟起飛時期
機會處處 梗係努力就可以成功

BBC news都上埋

篇文提到一樣好重要
日本自殺率好高，其實日本同南韓長期佔據住自殺率最高發達地區呢個不光彩紀錄...

佢個氣場似島田紳助

「唔好怕蝕底」

佢地靠你啲勞力生產啲野出嚟，梗係想你唔怕蝕底咁做啦 成功需苦幹啊
你頂唔順或者太攰有咩冬瓜豆腐佢地咪即刻請新人代替你囉 現代資本主義社會

即刻拎番哩套戲睇先

瓦努亞圖廣告雜誌

日本同其他發達國家好唔同，都唔淨係經濟問題，文化好保守、抑壓，係現實根本無出路

識個本地fresh grad 出嚟做野入左間行內大firm做幾個月已經冇晒passion好灰咁同我講話自己只係公司一粒螺絲仔有冇佢都冇所謂
日本哩種feel更勁

好多謝有台灣人整合翻譯有關竹內結子さん嘅報道
見到佢之前喺田中裕二肺炎好返去恭喜佢哋
仲識得特登排隊買慰勞品俾工作人員 特登搵經紀人嘅生日日期送禮物
佢真係一個好好嘅人 所以先有咁好嘅朋友（imoto, asami, 貫地谷）
希望佢可以安息 更加希望佢最好嘅朋友唔會有事

日本個文化仲要唔轉得工
屋企又會話你
啲唔關事嘅鄰居又有意見
又習慣男主外女主內，一家人完全靠一個人養家
好多時根本無退路

睇番套派遣的品格平衡吓

想幫流星綁

啱啱行過cd 鋪, 見到小小夜曲dvd, 即刻買咗, 本身都好鍾意伊坂幸太郎啲小說, 原來仲係春馬主演

唔轉得工好on9
係咪全世界得日本咁樣
養仔女文化又係
唔可以放佢托兒所一定要個老母自己照顧
唔係就會俾人閑言閒語話係毒親
cls

然後發現了嗎？其實目前兩篇的日文原文都沒提到產後憂鬱症
我看了十幾篇日文報導也都沒提到相關字詞

我都想講呢樣 根本無人知咩事
或者我仲未接受到 亦都唔敢諗係咩原因
見到好多人左估右估 講到好了解咁
可能好似剛咁靜靜地係心入面同佢講再見先係最好

結子選擇離開呢個世界嘅原因 呢一世應該只有佢自己知 因為佢連遺書都冇留低
佢依種性格 應該係就算有幾痛都好都唔會同人講 淨係顧住對全部人好 根本唔記得自己都好痛苦
我諗就算係佢最好嘅朋友imoto都有機會唔知點解佢會離開
但我尊重佢嘅決定 希望天堂上面有生蠔餃子啤酒任食

上次套藥劑比人插得最多係佢過份抹黑啲醫生，如果做醫院返到去睇呢套野，連套劇都話緊你，真係想攞個搖控扔躝部電視佢

諗起親バカ青春白書室剛個鄰居

島田直頭係黑社會咁款喎(雖然唔似真係)...

WELL,吉本本身都有黑社會歷史...

其實情況同春馬果陣差唔多 始終我地都係局外人唔需要有咁多猜度
頭先碌番結子ig 差唔多每幾個post就有imoto係度
imoto又成日係佢ig留言
尋晚睇左eddie套愛的方程式 再睇下霍金既資料
佢話每個人都有權選擇了結自己生命的權利，但都係重大既錯
我唔係咩樂觀撚 但點都覺得自殺就係錯
都係果句 如果當初有人即時拉住佢一把 比佢冷靜下再諗 佢應該覺得好彩有人阻止左佢

由春馬到依家結衣姐姐 講到口臭都係哥句 珍惜依家嘅一切
情緒就好似啲浪打埋去個堤壩咁 好天風和日麗嘅話啲浪對堤壩唔會有大影響
唔好天打風日子啲白頭浪會大大力打埋去個堤壩 你唔會知幾時個堤壩會頂唔住決堤
旁觀者往往睇住啲表證就blame the victim選擇了結生命嘅人 唔會去理解當事人其實用咗好多心機同力氣去頂住個唔堅固隨時會冧嘅堤壩
我地或者永遠都唔知佢地結束生命嘅原因 但我會希望佢地所有離開我地嘅朋友可以得到真正嘅自由 喺另一個地方做到自己想做嘅事

打得人中之龍多
叫得乜乜興業都硬係有啲野

我都係咁覺得 佢應該係衝動自尋短見嗰隻
但係究竟發生咩事冇人知 有冇可能係產後抑鬱都冇人知
而家唯有係希望佢兩個仔同埋佢老公可以settle down
Imoto同埋佢嘅朋友慢慢接受佢嘅離開
我哋作為fans都一樣 雖然仍然係好虛幻嘅感覺
但係已經成為事實 佢唔係miss sherlock
唔會再踩着對高踭鞋返返嚟呢個世界
但佢係我心目中依然係最靚最有氣質嘅女明星
‘The most beautiful sherlock ever’

所以唔明NHK點解會拍 わろてんか晨間劇

官台只係想要拍吉本せい之嘛,所以黑幫關係同松竹嘅見血戰爭提都唔提

官台唔知幾時拍燃燒事務所

係都渡邊先?

冨永愛有出文悼念結子

其實南韓都好慘
根本呢2個國家就好似爭緊邊個奴性勁啲咁

2020全球自殺率 韓國第二 日本第六(之前睇報告講，有錯請見諒)
個陣睇過個台灣節目請左日本同韓國人上去講職場壓力
個兩個嘉賓好似係度爭認自己大壓力過對方
我心諗呢啲就唔好爭冠軍啦

映画「卵と彩子」主演・剛力彩芽さんの振付を担当させて頂きました。朗らかで温かい日の思い出になりました
youtu.be/hPAFl8CiGWE
監督・脚本：大森歩
出演：剛力彩芽、岡山天音、長澤樹、和田光沙、田子天彩
【SSFF & ASIA 2020 クリエイターズ支援プロジェクト】

原來剛力彩芽出番嚟

又剛牙又岡山天音

佢真係好冇觀眾緣

真係吸引到呢

屌仲要係keyakizaka嘅編舞

我就係睇欅坂野先見到

呢幾個加埋個威力真係無得輸
分分鐘仲勁過龜

睇到喊劇都唔想睇了
唔會再見到咁特別嘅兩個人
我真係好鐘意結子

有人問點解背景無香港？
D人答：因為一齊無埋

不了

龜話唔定又有份架

好撚sad 阿

仲有啲濕鳩PTA
連家長教師會都要勾心鬥角

中村大志story

呢套幾好睇，估唔到係最後一套日劇...

Tell me what is inside you inside you now...

Maybe you’re right, maybe your life's better without me
Maybe You're right, but let me in your life, just one night...

龜咁紅邊洗做鋼牙嘅配角仔
隨時又有一兩套電影主演啦

好sad

小你老尾天使咩
開工吞撲都可以攞嚟吹奏

中川咁後生就要經歷面對合作夥伴既離開
加油阿 小朋友
生活唔容易，娛樂圈生活更加困難

諗起miss sherlock呢句

差D唔記得真田丸係做2母子
有D想開QUEEN 睇

暫時唔敢睇有佢嘅劇住 見佢做嘅角色都係會笑同有自信個心就好痛
仲有innocent days嗰幕...諗起都唔想諗

btw bbc 報個陣都係用miss sherlock做title，估唔到呢套係外國都有人睇，好少可日劇傳到去西方社會

睇緊《午餐女王》
歡樂得黎有啲心痛
唔睇《黃泉歸來》同《藉著雨點說愛你》嘅話還好嘅

見到佢笑我就心痛
Innocent days應該要等我心理質素超級強先至會睇多次...
有一幕太令人聯想到佢自殺...

開始覺得對住鏡頭笑得愈燦爛既人愈高危。。好不安

我都係...我唔想再見到有明星咁樣離開我哋
我好不安 見親佢哋嘅笑容都喺度諗會唔會係夾硬笑
係咪背後好痛苦...

咁落好怕有自殺連鎖…

第一眼睇錯「卵と精子」

因為呢套係HBO劇黎

唔會咁老土好似求婚大作戰咁一開場就搶新娘下嘛

巴打厲害，識埋外國同好

yuko個樣唔同咗
認唔到

呢件事其實諗落有啲在意佢老公個角色，
佢都係演員，理應會sense 到、知道佢咩情況，
而且又結婚無耐生埋仔，大家一齊share 家庭咁重要既moment點解變左咁，
中間出左咩問題、做過啲咩，如果將來有機會都想佢講下

其實可能真係有其他藝人頂唔順壓力但自殺不遂所以冇公佈出黎
我地又做唔到d咩 希望佢地可以互相關心下對方唔好收收埋埋

個人意見，有少少長

半沢直樹の最終回の平均視聴率は32.7％

令和時代奇蹟

半澤直樹2 22.0%_22.1%_23.2%_22.9%_25.5%_24.3%_24.7%_25.6%_24.6%_32.7% 平均 24.76%

對上一套有咁高平均係半澤1(計埋晨間劇) 再對上就係家政婦三田

半澤真心好睇 演員好戲

諗起半澤1個時有人講會唔會日劇熱潮復興返
結果都係得半澤先做到

半澤1之後唔好話熱潮復興，根本係愈嚟愈差
比較似返熱潮嘅可能得逃避可恥但有用

可能似森下佳子話，日劇最大問題係睇日劇已經比人當成「宅」？

偶然有一套劇收視高
同日劇熱潮復興
差距仲係好大

半澤播完咁2020春季係咪終於都完？

仲有唔妥同唔斷氣suits

唔妥唔係夏季咩

原來suits仲未完

Suits好似有十五集
者係仲有四集
代表春季劇仲可以keep到三個星期多d

係呀
個陣我都覺得唔會好轉
係無諗到愈來愈差

如果404都照原定咁有14集就好

冇好故仔係問題
你見池井戶潤拍到咁濫

人窮志短,日劇就係呢個問題
如果可以多D放上Netflix或者可以扭轉到d嘅

其實我地問返自己，而家都唔會坐定定係屋企等睇直播
而且人都係崇外，唔係自己國家既野總係會覺得好睇啲咁，我地都唔會揀港劇睇
可唔可以話日本年輕人都係經歷緊一樣既情況

唔同系列嘅池井戶潤，就算全部公式，都還好
但近幾年劇本荒嘅程度，係搵返唔少以前嘅經典開套續集/翻拍
派遣女王、不能結婚的男人、時效警察、未拍得成嘅 龍櫻…

最慘續集個劇本又係好壞參半
好多人為左情懷去睇
點知係破壞緊美好回憶

續集浪潮分明食老本
加上已經持續咗一排嘅漫畫/小說改編

咪就係保本策略
拍續作就係保證有基本盤會睇
逃恥都係漫改

講到尾都係budget問題,就算你有條驚天地泣鬼神嘅橋
但冇其他媒體嘅往績support,又冇大牌又唔係大把錢的話,根本就唔會有預算搞新嘢

其實池井戶潤d公式已經睇到厭哂
今次唔係半澤既話應該都唔會開

你最尾嗰句已經解釋到點解電視台咁鍾意開經典嘅續集

經典續集我唔介意睇 但主要都係劇情唔好千篇一律
我明唔係個個編劇都係宮九/野木 但唔跳出個框架幾好既卡士都浪費左

係呀
主流後生都好少坐定定睇
最多上網睇返
不過外國都係咁
的確好似樓上咁講，有netflix係會好少少

好唔中意Netflix將啲劇一次過出晒呢種方式 冇晒追劇種感覺

但我身邊D人都係出哂鍾意一次過睇

一次過出哂會好難同人討論到
但以家速食文化，啲人係要一次過出哂快睇
個人覺得係要睇邊類劇
有啲劇岩逐集追，有啲岩一次過睇

幾年前,在星加坡某酒店的早餐時間,遇到了竹內結子,真人很清秀,氣質,漂亮只化了淡妝,她很驚訝我認得了她,我只點頭就返回自己坐位上,她當時是跟一位年上的女性一齊,之後就有一男孩跟她們同坐

正解
所以話我地呢度真係邊緣黎

你有緣見到佢真係好幸福

忍唔到出晒先睇 而家仲要好易比人劇透

岩呀有d要睇live先可以保平安

真 身邊d睇半澤既朋友全部都話要出哂先睇
但個人始終鍾意一個星期追一集呢種模式
又唔係怕劇透
大概係唔想一次過消化哂成套劇咁

覺得日劇原地踏步左好多年
當韓劇台劇甚至泰劇都越黎越進步既時候
日劇就吸引力大減

不過我又咁諗
日本有眼見到其他國家都追趕緊，但佢地仍然選擇自己個套姐係重搵到錢同滿足到佢地自己既需求
佢地自己都 WFC ，我都唔會求咁多
最緊要唔好無曬D 渠道比我睇就得啦

個市場已經開始俾其他國家蠶食緊
佢地安於現狀可能係自己嘅堅持啦 不過有啲位其實真係要順應下出面個世界嘅趨勢

由jpop睇都睇得出日本人好堅持
可能日劇真係無乜budget
d鏡頭運鏡打燈調色好多都一式一樣咁

同埋唔想再睇到壁咚

我唔想再睇日劇跑去機場

d鏡頭運鏡打燈調色好多都一式一樣咁 ＜＜＜ yes!!!! 睇到好厭，尤其NTV，有時d filter勁到以為個mon濛左

唔識拍攝技術啲野，但係NTV劇個畫面係特別柒

同埋感覺好低budget 啲佈景整得好人工好唔自然

正想講JPOP
但Jpop內銷到
雖然韓流入侵得好勁

人都係貪，如果搵唔到錢我又唔覺佢地會堅持原地踏步
一定係有一個滿足到佢地既earning即刻原地踏步都仍然可以穩定發展， 佢哋先會堅持到
其他國家如果食到本地市場都虧損，我唔信日本市場仍然咁傻仔會唔作出改變，所以我會支持佢地既堅持

當然上到Netflix就最好 ，因為係方便到我自己姐

中意睇日劇，但真心唔中意日劇跑

韓國就好順應潮流 去日本就唱日文歌 去中國就唱中文歌當地人實更加歡喜

韓劇其中一樣令人印象深刻係
古裝劇啲演員會自己講埋日文同胡語
仲要唔差

原來唔係發夢呀
唔好走啦結子
好多人都唔捨得妳呀

跑黎起歌
唔妥個個都著和服應該唔會出日劇跑掛

一起身 發現係結子唔再係喺世界嘅一日
好難過 仲見到Twitter 啲人tweet有閒壽司舖講佢前排同老公去嗰度食嗰陣啲嘢⋯⋯

起歌
回憶

應該跑唔夠2步會仆底

佢生前都有私下捐錢比熊本 佢真係好溫柔
就算係離開呢個世界都要唔吵醒自己屋企人 喺佢哋身邊靜靜咁離開
好令人絕望同心痛

照跑，淨係影上半身，下面剪咗佢著短褲

跑步諗起富士個講月9既番組踢爆當年同一屋簷下江口洋介係中途潛入真正馬拉松比賽入面跑

個天成日都要接返人間既天使去返自己度
雖然人間的確唔適合天使居住，但可唔可以用好少少既方法

幻想下個畫面都覺得好好笑
突然諗起第7集美波係樹林到都叫跑左幾秒既

佢係我哋嘅Queen
睇返佢以前拍queen喺IG live 水川教佢整手勢心型
同埋同imoto慶祝生日玩on9蠟燭
睇嘅時候會笑 但之後啲眼淚就標出嚟
佢將笑容同快樂帶比fans 但自己就承受所有痛苦

你咁講我諗起美波做運動好搞笑

睇番佢IG先知佢同イモト係幾FD
イモト成日買手信比佢
唔知イモト撐唔撐得住呢
好擔心佢

佢兩個真係好老友 一星期見一次 食Yuko煮嘅飯
上親綜藝節目都成日會提大家

真係好鬼死可愛

所以民放D STAFF好眼紅官台無限金錢(但演員人工低過民放,吹咩),可以無視題材(只要出得到街)話拍就拍

Netflix韓劇都有逐個逐個星期出
同製作公司傾好 電視台同步上
日劇如果電視台肯既話
都係幾好出路 起碼多啲人睇

都要睇佢地會唔會整啲新穎題材高質劇嘅
Netflix而家有嗰啲日劇又唔係hit 得全裸監督講AV導演多啲人去睇

依家幾個台都各自有自己合作既ott平台
要同netflix有咁既同步合作應該係接近無可能

諗起之前套坂道上的家
育兒壓力原來真係咁大

咁耐以來得請勿轉台做到半同步

套yell d劇情真係考驗緊我對正孝既愛
Btw森七菜個眼鏡look愈睇愈正

有啲期待遲啲Netflix拍住米倉涼子

Netflix有套BBC拍既英劇有平岳大同窪塚洋介
可以當半套日劇睇

我都好期待米倉個套
好似同小泉今日子拍

呢套好似係改篇電影？希望米倉可以mit甩大門嗰種感覺

窪塚洋介好型

唔好殺左岡部大

我就係岩岩睇到70集
無啦啦整個咁既角色配森7菜大大減低睇既意欲

其實我覺得好多題材都有潛質上 Netflix
就咁講半澤，GTM 呢類職業劇，有Netfflix 既budget 去拍絕對可以再正10倍
但都要日本電視台肯先得

翻拍松坂桃李同沈恩敬套新聞記者

日本啲電視台自己有app 所以無咩機會
以GMT 半澤呢啲cast又正劇情又好嘅劇比Netflix拍真係聽到都覺得正 但要有好嘅編劇先得
HBO Miss sherlock 不過睇得出高成本拍出嚟真係正好多 啲細節好靚

砂糖返工時間sugar想點
好似又抽中香港fans

邊位Joan絲打打到上去咁勇
砂糖個live好疾我都聽唔到佢講咩

扮工要靜音View mode 好冇癮

我用earphone聽緊

日本電視台真係唔Care，咁樣先難搞

配個靚仔比森七菜唔得既

爆血管未

條友前世一定救咗好多人先有咁嘅機會

明明森七菜近排咁搶手，點解要配肥仔

諗起當年無法成為野獸的我們都係咁

令世上毒男宅男覺得人生充滿返希望(誤

哇完全唔記得有個咁既角色

睇埋相都冇咩印象

晨間劇まんぷく裡邊鹽軍團裡邊個四眼仔,播緊o個排都有D人氣

田中圭老母既後生回憶，唔講都唔知係佢

好難得搭火車見到隔離睇緊妖怪出租屋

下套晨間劇有永瀬廉

但佢嗰feel好唔晨間劇喎

恐怖新聞劇情急展開

我以為自己睇少咗集

再下套,中間仲有套杉咲花嘅洗腳妹

我會努力架啦

已經唔記得咗佢 係我衰

上年9月去日本旅行就係喺酒店睇你嗰套fly boys fly

幾年前嘅窪田都得啦 主演埋添

佢嘅朋友愈唔出聲我就愈擔心 今日仍然係好虛幻

希望啲傳媒高抬貴手唔好chur住佢屋企人同朋友 比啲時間大家

班傳媒塞晒喺佢屋企門口 度度嘅記者都係咁⋯⋯
而且越來越多記者喺啲新聞加鹽加醋

其實重期待竹內結子套Ms Sherlock 有season 2

原來啲日媒咁冇品

嘩咁佢老公點出街返屋企

其實Yuko未復出之前已經有消息係會拍 依家佢死咗之後 先知真係有呢個方向
但而家已經冇機會再睇

春馬果次佢都有出post...
痛完一次平伏完又痛過

衰d講句 總好過拍緊果陣發生呢d事

佢出啲post好感性
好似詩咁
希望佢本人都係正面

Miss Sherlock雖然劇本差到喊 但係呢套一定係佢代表作之一
我諗好難搵到一個日本明星可以做到佢咁入型入格
外觀 台型 衣著 髮型裝束全部都好match sherlock嗰個settings但又不失個人演技風格
睇返我電話入面佢album啲相 原來佢拍Ms嗰陣瘦得好犀利...

Miss Sherlock真係淨係衰劇本廢，其他乜都好

春馬個陣 木村多江都打左篇好感動既文
我翻返做英文就算文法有少少唔同，個陣都睇到喊

今次都係，從文字已經睇得岀佢係一個好真誠善良既人

天空同我們連成一線，總有一日我地可以重聚

最擔心結子嘅屋企人
同埋イモト
連我地都覺得虛幻
真係唔敢想像佢地會點

講多少少就算 有fans特登去MS好出名嘅場景
放低支玫瑰...

隔黎post有人話不如去春馬同結子合照個到擺低支花

香港

貫地谷都算係敗北 我諗唔係好關佢事
純粹係個人物設計搞到佢發揮唔到
反而配角全部都好正
禮紋警長同柴田 sherlock哥哥 每集嘅犯人（第3集個兩姊妹好正）齊藤由貴 全部都好好演技好好睇

板谷由夏同石田百合子算出咗聲嘅

班記者加鹽加醋都係滿足讀者陰謀論
前田敦子之前都屌鳩班記者跟蹤住佢

其實我覺得正正常常就咁等都可接受 始終記者都有佢既工作
只要唔係玩跟蹤亂寫野就ok

以佢性格來講 好有可能係拍晒先至會決定離開
因為唔想比任何麻煩人...
不過就算係咁 真相永遠冇人知...

我會想係果度坐+自己ff

之前有啲youtuber 走去直播真係好黑人憎

應該都係上次三浦報得太多

即刻down返套冰之驕子黎睇

It's so hard to forget
Getting worse as the pain goes by

唔敢睇
琴晚淨係聽山下達郎首ost都眼濕濕

健吾條八婆真係好撚煩
成日以為自己與眾不同就好撚勁咁樣

叫條仆街收皮啦 自己就雙重標準
唔撚俾人懷緬自己鍾意嘅明星㗎？係都要逼人跟佢嗰套想點？喺度講風涼說話 健佢老母啊

佢完全可以唔悼念 完全唔care
但係佢出黎同人展示出「I don't give a fuck」嘅態度 就淨係證明到佢根本就係一個attention whore
Don't make stupid asshole famous

不過都算啦
呢條PK成日最鍾意就係唱反調+諷刺人
完全係「人人皆醉我獨醒」嘅思維
過左咁多年都係咁樣 唔洗指意佢會改

佢淨係想證明自己與別不同咋嘛 佢係與別不同啊而家
仆街到咁 同正常人夠晒分別啦
最仆街嘅係佢自己根本就雙重標準 春馬離開嘅時候自己都有出文悼念 而家Yuko走咗就笑人RIP
健吾我屌你老母 你條撚樣死咗我第一個笑鳩你

我一個算係好憤世嫉俗嘅人都完全無辦法理解佢係咩mindset
仲會follow佢Facebook嘅係咩人黎

條八婆真係好撚煩
之前都仲會狙擊佢
但而家唔想再嘥時間喺佢身上

人地而家擺到明話最撚憎香港人

其實我都unlike左粉皮好耐
頭先見你地講去左search 屌你老母咁都要搏出位
唔開心都唔得 打rip之前洗唔洗寫左cv先呀？
見留言咁多人屌已經嬲都廢事

一被人屌就話人歧視同性戀，我唔係歧視同性戀
我係歧視你條八婆健吾
點解香港人唔可以對其他國家嘅明星有感情？
你死咗我一定祝你rest in piece

根本由頭到尾就唔需要為呢種廢佬思維嘅八婆浪費自己嘅時間

我都好撚憎佢啊 佢死撚咗我一定RIP佢
REST IN PIECES
正一八婆怨婦

我都係
自從上年逃犯條例就unfollow左
希望大家唔好再follow呢條撚屌
我以我曾經follow過條粉皮為恥

我仲買過佢本書 屌
遲d佢要人課金就會精神分裂做另一個人架啦

成日老屈人歧視同性戀
但我剩係歧視佢條死八婆
唔好再拉埋其他gay落水

條友成日引戰去敵視異性戀
其他同性戀真係多得佢唔少

問題係佢連位都出唔到呢
過左咁多年咪又係淨係識眾人皆醉我獨醒

咩書嚟 介紹日本文化？

佢前幾年已經好明顯係八婆仆街喇喎
叫人投民賤聯懲罰民主派
曾俊華唔肯上佢節目就不斷唱衰人然後話林莫同孽瘤好

其實無錯
佢呢種性格根本就唔係Day one嘅事
根本無變過

有時候同性戀會俾人標籤為「怨婦」「八婆」
都係多得健吾呢種人 周圍引戰敵視異性戀
有人批評佢就話人歧視佢性取向
啲同性戀真係多得你唔少

其實佢想講咩，又係話跟風rip?

睇左佢幾個post，佢諗啲野都幾扭曲下，好多唔太難明，睇左三分鐘唔夠個腦好攰，睇得多壞腦，大家都唔好睇咁多

好難明*

佢一向都係咁樣寫到唔清唔楚
俾人屌個陣就話人地屈佢曲解佢意思
寫中左事後就拎返出黎馬後炮

不嬲都唔知佢想表達啲咩㗎啦

Exactly

望住個天花板 啲眼淚不停湧出嚟
幾時先Time takes away the pain?

果本 來生要做日本人
而家望翻佢d書真係打冷震

大大力喊出黎會舒服d

喊到喊唔到 我究竟幾時先可以放得低

唔好一直諗「我幾時先放得低」
我係諗，佢喺我嘅生命中留低幾多美好回憶，而呢啲回憶我唔會忘記
只要在世嘅人一直記住佢哋嘅好，佢哋只係換咗個身份去咗另一個地方繼續佢哋嘅生活，暫時嘅離別唔代表以後唔會相見

原來信用欺詐師 公主篇就黎喺香港上
本身就睇硬嘅，但而家先知春馬同結子都繼續有份拍
好驚入場睇到喊出黎而家唔係好想去睇
到底要用咩心情入場先可以享受到套戲

知唔知幾時上？
雖然我都唔知笑唔笑得出到時

10月8

算啦 都明佢哋點解要咁

8/10
肯定有唔少笑位同佢地兩個嘅笑容，但一諗起係佢地遺作就...

仲有好多人仲係好記住，又上左trend

Same here
我以曾經上過佢堂為恥
浪費3 credits

真係好掛住 好掛住阿

再拍我一定唔會睇
其實偏激啲講，我會有有少少睇唔起佢地，點解要堅持拍呢

私心希望之後日本人都唔好去睇，唔好幫佢刷收視，根本公主篇之後就唔應該再拍，走左2個啦大佬

我都上過佢科UGEC
依家諗返都好似無咩嘢學到

條撚屌愈多人講佢就愈開心
所以大家無謂再講佢 根本不值一提

佢教咩

日本文化與社會

好似sit過但覺得唔岩無揀到(唔係佢教)
好彩無reg

Strawberry night可以在哪裡看到🥺🥺🥺🥺

諗起sherlock啊哥喺車睇報紙嗰幕.......

尤其是係而家唔妥既拍攝角度同打燈十足十輪到你咁

我嗰陣仲諗住reg佢但係一早爆哂跟住簡咗吳偉明嗰個

睇下出事嗰個係J家嘅又會唔會Don't give a fuck?
叫佢屎忽鬼真係冇叫錯

仲未放得低春馬
而家又多個結子疊住
都幾崩潰下
真係唔想再有人走

可能係最可愛的姊妹組合

無可能咁快放低到
而家多左結子，要復原個個治療期又延長左

官方d相真係
美波個樣攰到十日無訓教咁

我唔歧視同性戀，身邊都有gay friend
但我好怕啲同性戀成日將自己性取向掛嘴邊
正常同性戀或異性戀都唔會不停吹奏自己既性取向啦
但八婆健吾就係呢種

佢係臭口嘴賤要串哂全部人
因為成日有人笑gay性生活亂所以有位就笑翻異性戀
呢次就串譚炳文有人篤佢喺藍既就話抵死但係日星就講rip+會忽然rip既人

老左十年咁

Btw 呢套劇其實可以幾有話題性，但宣傳方面做得好差，e.g. 出啲其間限定搞啲和菓子合作推出市面，一定大把人課金打卡上ig、搵演員拍點整和菓子既教學片/高難度和菓子、著和服挑戰、蝦碌片，宜家疫情時期限制下，淨係做呢啲已經夠

可唔可以幫人汁下先po

雖然我哋成日笑唔妥，但見佢完又有少少唔捨得
因為無得再睇美波流星

係囉 嘥左成個package
明明可以有好多發揮空間 振興下和菓子 back to古風style都好嘛
而家變左套純粹狗血劇
定係電視台唔睇重唔妥

Cls美波個眼袋腫到
Chur到變人乾

攰到似30歲咁 明明啱啱先過20歲生日

嚇一嚇

營業妨害喎直頭，起碼都影過張呀

唔好有有人自殺走咗就ok
依兩個月真係考驗日劇迷嘅心靈

我覺得電視台好睇重，之前勁早就已經開始ig宣傳，同埋睇得岀佢選角都好用心
可惜個劇本

NTV完全係捉到鹿都唔識脫角

呢張新劇照唔似張竹君啦掛

但係我認唔出係邊個lor

個樣真係千變萬化黎緊又有套新劇
chur到爆

靚到
雖然一碌落嚟以為係吉岡里帆

我都以為係

我見都好似冇咩人討論和菓子
算啦得8集我都唔expect佢會有幾大陣仗，好頭好尾完左佢就算

少左粒墨就認唔到波瑠

流星無得睇住，但美波下季有 nhk 劇睇

半澤

個造型好似大病初愈 無晒血色

當地手機網絡商CM咁

呢到咪係咁討論間屋入面好似會回到過去咁lor

瑛士老左咁多

間野係咁，望完都無乜興趣想去

唔妥啲和菓子由第二集開始已經無乜意義/太普通，有無/換其他野都得，無咩值得討論

風間俊介講得幾好
話我地依段時間少搵咗朋友
會唔會試下Msg下對方
關心下
風間君心靈好強大

髮型問題啫應該
原來佢已經翻番嚟

佢做火曜最好睇

係呀咁多個主持最想睇同d藝人出去既係佢

唔係好想睇個肥佬

同Johnson

我以為廠景黎原來真係有呢間屋

廠景可能仲好 成間屋咁樣仲大限制
間屋又唔係靚
拍到場場都好似好迫咁

台灣同日本同步上映福田嗰套三國誌
香港呢……就唔駛諗啦

和式屋好似好少可會有好大獨立既空間
多數好似都係分勁多間房，走廊又窄咁
所以用真屋拍岀黎會好似好迫咁

室內就用返廠景架啦

半澤結局誇張到冇得誇張當左笑片睇
不過真係幾好睇

香港上都要還神

兩岸三地嘅戲院宜家就香港最慘
停左好幾個月

拍到好似無budget咁
日頭都好暗

可能d budget用晒落和菓子和服同cast到
劇本可能比好少錢所以成本漫畫copy就算

期待緊hkaff有咩日影 上年取消到睇得一場

咪睇唔開呀師弟/妹

以為去左校園台
覺得自己好老

窮鼠上翻未好想睇呀

尋晚先話十一月開
希望坐底二場

窮鼠係iff
唔知佢會唔會上正場 有得成班包場睇就正

成場腐女

好想快d睇

喺個大螢幕到睇

完全搭唔到咀嘅美好校園生活

諗吓都已經叔叔不行鳥

之前IFF話上就除定褲
幾時先有得睇呀

喊死人咩

係唔係寫幾千字分析桐生一馬有幾偽善

薔薇のない花屋...

佢同結子套沒有玫瑰的花店很好睇
呢套我個人認為係野島比love shuffle 更好既作品

諗起銀之匙校長講個句呢度冇人會責備你逃避
逃避係冇問題

第一套睇竹內結子既劇就係呢套

口罩大過塊面

好心唔好戴布口罩啦
防唔到菌呀

流星d頭髮好似剪短左dd 好好睇

日本差唔多個個都戴布，我都唔明佢地
啲鬼又係
以為是但罩啲野就得

過埋聽日無得見流星一排了，有啲唔習慣
近排心靈好懦弱，好想有多啲機會睇到鐘意既日星
好彩之後有Johnson 頂一頂

健吾呢D四方屎眼居然有人科勞佢
真係少年你太年輕了

唔知佢兩個幾時又合作

Btw 流星好似2018/2019先開始紅，佢上位都算快

無得欣賞流星既美貌了
空虛寂寞凍

點只布口罩
仲有海綿口罩

但其實流星出左道好耐了
拍烈車戰隊個陣對佢零印象，反而淨係記得志尊淳

靠佢自己之餘，流星都應該要多謝旺夫之神深田恭子

呢張真係經典

相信日劇post應該好多人都認到1號嘴

完美反映2020日本社會

以為你講亀

數埋近半後生男星都係拍拉打

所以點解仲有咁多人中招

真係龜 其他都算易分

係龜喎

只係認到二號

淨係認到8號

1號嘴形咁多個最肉酸

亞嵐好易認

已經宣傳緊接檔個套

春馬套劇

一睇4號就知邊個

本來就plan連續兩套愛情劇

火10唔係職場就愛情 再唔係就職場溝愛情架啦

倫也個造型真心麻麻

眼鏡look好好睇

一開始倫也帶眼鏡好正

春馬阿

睇一集少一集

頂
睇左ig 劇透少少片段
我再明白到點解mayu係片場會咁傷心崩潰

波瑠post嘩咁快又1001開到3
波瑠同好圍爐區（3）

心痛中😣😣😣😣😣 春馬變左配角咁，慢慢離去😭😭😭

其實我覺得佢地2個唔係好似樣

呢套我到而家都唔敢開我可能等佢4集出晒先一次過睇再喊下發洩一下情緒。

我唔敢睇成套
睇到劇透已經係極限

認真睇一定分得岀
但側面同快眼望好幾時都真係試過認錯

流星個樣英氣啲
國寶個樣精緻啲

我單晒都無開過黎睇，儲落個folder 永久收藏算

個劇本係好好,好可惜

睇緊北川景子套舊戲lady講犯罪側寫2011年
睇落都仲現代過唔妥

唉真係好可惜其實，又想睇套劇但又唔敢睇。

我睇第一集頭二十分鐘真係頂唔到落去
春馬

我一邊睇，一邊嘆氣😔一個大好青年，美少年，善良的人

啱啱先睇第二集
一見到春馬笑又開始眼濕 好掛住你啊

春馬🥺🥺🥺

你還好嗎😣

國寶個樣精神d

太瘦
好後悔點解唔一早發現

我都覺，可能眼大有神啲

唔好爭唔好爭
一人一個
我獨佔流星

喂阿

知道巴打你都係掛住佢唔緊要
大家會明白的，唔會怪你

喂阿絲，我都有怪過自己係咪盲撚左
點解之前會唔覺佢有問題，明明瘦左咁多

個肥佬係咪TV TOKYO拉面食遊記個食評肥佬
火10倫也哥套應該唔會睇, 睇完春馬唔想睇咁多戀愛劇住

Diver又幾好睇
第二話唔錯

cast都差過上套幾多吓

吓？仲以為接住上集講伊藤健太郎 下白泥嗰啲新生

我都覺得唔錯
會追落去

又睇錯真榮田做北村匠海

ching差好遠喎睇嚟要book定驗眼

岩田剛典同大面都會客串羊姐套cold case

一度以為係奈緒
要驗眼

好靚仔

又係天才IT狗

正

唔怪得岡崎紗絵剪短咗頭髮

佢長髮靚啲

又有新戲上
香港幾時先睇到啊

好想睇

原來重有3個 咁應該係健太郎 三浦 萌歌

agger不過會為佢睇

又上白石

7 號

請容許我垂死掙扎下
北村匠海

眞栄田郷敦

死啦，唔通我真係要睇眼科

二個對眼都有啲死魚眼？

係 覺得對眼好似
但整體感覺上北村匠海面如死灰啲
真榮田鄉敦精靈啲

我鐘意細佬多過大佬
細佬做戲幾好睇

我指真榮田兄弟

我覺得北村匠海最大特徵係永遠都隊個下巴出黎

好野 佢哋上vs嵐

致命之吻，連賢仔都做得有靈魂過真劍佑
佢好似得一個表情
不過係靚仔嘅

唔知點解會明白你講咩

個陣話佢似胖虎就係形容佢都係冇靈魂而又標準靚仔樣 唔係講緊兩個好似樣

今次見到個PO又推得咁快就黎完反而好唔開心.......

但我真係覺得好似樣呀
死火啦

佢唱歌嘅都時候都係咁
好想叫佢收返埋

睇返佢喺the first take唱猫
個下巴真係全程隊出嚟

致命之吻嗰陣賢仔d演技已經進步咗好多
不過睇王者天下又覺得佢好似太用力做戲
但我冇睇原著唔知信呢個角色本身係咪咁

呢D係歌唱技巧來,要唱到個音色有時口部就要有特定嘅動作
樣衰都冇辦法

要睇佢戲屎個陣嘅話，搵返佢做嘅漫改嚟睇就得
香港竟然唔上kingdom

日本都幾多死魚眼藝人
永瀨廉小松菜奈兩個隻眼又係好死魚

我覺得真榮田係幾可愛
但有時見到佢真係會諗起笠絲襪後嘅松本潤

劇場做得幾好
香港唔上kingdom真係人神共憤

就咁睇樣就真劍佑靚仔d
我都覺真榮田做戲係可愛同生動d
但個樣總係覺得怪怪地

藝能人格付冇左gackt即刻冇咁好睇

忒修斯之船 既情節

死得一件 有冇咁撚廢

可惜個兇手唔係細路仔

呢排睇啲舊劇
開左家族的形式
屌 點解呢套都有龜
放過我啦

佢係呢套個角色算正常啦

唔知點解我覺得真榮田鄉敦個樣有d似林遣都
係咪因為有啲鬼鬼地咁

有啲似
都係眼大粗眉面短

面型都差唔多

真係越睇越似，只係林遣都皮膚白啲

諗住搵下新相比較下，
點知見到呢個廣告
個髮型咩事

盲都上到連登

覺得成海璃子同三吉彩花似樣駛唔駛驗眼

我比較唔理性
佢做咩角色我都唔想睇

唔洗 我都覺得似

呢個好似出面都成日見到話似

三吉彩花面型尖好多
成海璃子唔知幾時開始好似整完牙咬住綿花咁

三吉彩花有色氣

幾似
不過宮崎葵同二階堂富美先係boss級

咁中川大志同福士蒼汰係隱藏boss?

唔似
三吉彩花靚好多

宮崎葵同二階堂富美就真係似

中川大志同福士蒼汰 又係認真望唔似
但係快眼望會似個種

而家唔算太似
早幾年就算認真望都覺得有啲難分

佢地二個最大分別係下巴
一遮住就.....

錯手剪多咗？

個面盲list 就黎要碌成 10分鐘先碌得完

突然醒起重有Nino同仲野里紗呀
我以前已經覺得佢地有D似樣

我覺得似南果步

呢個其實易喎，中川有浸𡃁仔味，但係福士無，黃衫中川藍衫福士兩個個feel係唔同

仲里依紗嗰陣上秘嵐都有講，真係似

好似D地中海阿叔將一邊頭髮撥去另一邊咁

完全唔似
覺得真榮田似醜版MJ

面短baby face嘅人到中年個造型係難搞啲
一係留鬚粗獷樣但唔係個個得
而且藝人仲要兼顧演藝路線

佢成日好似剃唔乾淨鬚咁

最後7個鐘

一直都覺得成海璃子唔靚
一公升眼淚個樣好老
蜂蜜與四葉草仲要搵佢做女主角

記得佢十幾歲已經做過廿幾歲既角色

但上次睇tourist佢身材真係幾正

個樣由十幾歲都冇點變過

好膠

貼埋今日就無啦

劇透圖

我真係有少少捨得
我真係好唔妥阿

一打開fb嚇一嚇，起左陣雞皮
呢個留言真係道岀我心聲

屌我都嚇親每朝一起身都好驚睇電話會見到啲咩事

我都嚇親
個心離一離

我都嚇左嚇
仲要寫待官方正式宣布

真係嚇L死 仆街
而家重未回到魂

重要係搵張現場見記者既大頭相既Breaking news

唔捨得佢哋
幾時先再合作呀

大家陰影太重
我每次開fb都有呢種感覺

差唔多到1001
今次真係推好快

好想睇佢地做正常情侶

呢張相好靚

Rip

如果拍龍櫻2， 可以搵佢地

以前有咩新聞都會用佢呢張相 有邊個估到會用喺呢度......
希望佢嘅朋友同屋企人快啲平復...

晏就睇仲里依紗都load到結子個樣

流星張張圖望落都好攰

好尷尬

流星又要讀書

睇新聞 佢老公同個仔太大打擊 令到日本popo查案有阻滯
希望啲傳媒唔好喺針對嗰「空白嘅一個鐘」亂咁寫 仲要見到啲人鬧佢老公 痴撚線...

正路好大機會係postpartum depression

啲人鬧佢老公cls

聽講佢地今日宣傳係由朝早做到夜晚。。non-stop
前排流星已經出左幾個廣告。。近排再開始電影宣傳。。隻眼都開始睜唔大啦
美波接住又有新劇。。上次見到佢個眼袋真係有D登佢地辛苦

雖然我地當紅藝人係chur 既。。。

呢套神劇黎
改變左我價值觀
直到而家慣左好似大介開頭咁一個人

呢排咁多呢d消息真係寧願佢地抖夠唔好咁chur

下星期有新啦

流星無靈魂咁扮cute同美波好大對比

咩都鬧 真係好恐怖
同埋想知嘅就係 Yuko個大仔係咪都會跟返中林大樹
唔係好想佢跟中村獅童⋯

結子家人係最大受害者，仲要俾啲儍人鬧

呢套野兩個人以上既相基本上都總有一個出事，無一張係完美

咁乸型動作點做呀大佬

個細路見到老母死咗之後日日屋企門口出面都成班記者好似癡線佬啤實佢地衝埋去，實好大陰影
仲未計番到學校個個同學都知道佢死老母，家長同鄰居班三姑六婆閒言閒語，最少都話咁多記者影響埋佢地生活

呢個歌係pokemon依家首op

講overall

仔仔一定要面對好大壓力第一年無媽媽陪佢過嘅生日 希望佢快啲無事

其實自從武漢肺炎開始一見大頭相都會有唔好嘅預感

水川麻美ig off咗留言功能 應該係唔想啲人不停comment有關結子嘅嘢上個post好多人咁做

桜のお母さん

其實唔發po文真係唔代表啲咩
當然發左大家會好清楚知道佢既想念，但係每個人內心既痛苦同傷感唔係一定要放上social media 比人評論

麻美一定好難過

麻美同結子嘅交情根本唔使放上social media 大家都知佢兩個幾好朋友
pride如果大家夠細心嘅話 會發現佢兩個有共演過雖然得好少
貫地谷都同佢係好好朋友 貫地谷好多年前同佢一齊去過台灣添 imoto就更加唔使講
好多嘢放喺心入面就已經夠

笑左全集最煩一幕

我都留左cm淨係叫佢休息多d同同人傾訴
翔平最近都開翻cm d人去翻之前d post留言
希望正孝多d關心下佢

Pride 陰差陽錯的女演員 MS QUEEN
我好掛住ひみよだ

Post流星防龜亂入